推到有人搞「還我被選權」遊行集會(民陣Gphone入一入黎)

選舉權(包括被選權)喺公民社會基本人權之一
由2016年陳浩天被DQ開始，港共政府一而再再而三基於政見而褫奪香港市民參選權
明顯違反香港作為公民社會基本人權要求
懇請大組織/知名人士(e.g.民陣、gphone本人)入紙申請未來遊行集會活動，要求港共政府承諾以後永久不會因政見而DQ並即時實行雙普選(以及其他訴求)，其餘情況(如提名人數不足、資料缺失等)則保留現有DQ制度

基於港共政府往績，於遊行集會後強烈建議十八區各區居民佔用區內某一商場(e.g.沙田新城市)進行「和你傾」活動
以展示區內對唔同事嘅意見，再要求區議會按照民意進行
同時訓練論政能力同風氣

P牌仔冇得推

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

得bot理我

冇人推

【預言】油尖旺政務處將會裝修
並失去人事記錄包括專員

變左P牌集中營